有冇手足有球星既簽名波衫？

上年去溫布利既時候見到拉舒件野都賣緊成6000

有上年利記全隊 加古仔簽名既古仔波衫

唔燒左佢唔好話自己係利迷

朋友係熱狗 之前香港大農場單野
京治就坐正後面 朋友就搵左佢影相簽名

有神軒簽名 不了

On9先會用錢買
親手拎

Paul Scholes